有冇人成日比人讚靚仔但真心唔覺自己靚仔？

好好奇有冇呢種人

朕

我
去茶餐廳食野 經常俾d阿姐叫靚仔

#metoo

人地打份工姐